队里现在最有创造力的，还是没报名的那条狗…

連班阿森纳球迷都叫出返奧斯爾
高安基同阿迪达而家諗緊咩

Black lives matter!
RMB better!

hi

有咩計

事實係奧燒的確有佢重要性
有佢係後備，進攻選擇起馬多兩個plan先

但之前啲纳迷唔肯認

儲埋咁多死衝爛衝ge幼幼

上半場把握力好d都456啦下半場搵vardy上黎逼2逼就收曬皮

華迪真係好撚勁
渣土兩個調動就由劣勢變贏波